bawled deze figuur, die zich richt op de inn personeelsleden.
"Waarom ga je dan niet verder en fetch dingen, in plaats van er staren ?
Daar ben ik niet zo veel om naar te kijken, ben ik?
Waarom ga je dan niet gaan halen ?
Ik laat u weten, als je niet brengen ruikende-zouten, koud water en azijn, quick, zal ik doen."
Er was een onmiddellijke verspreiding voor deze online tandopslag en ze zachtjes van de patiënt op een bank, en de neiging haar met grote vaardigheid en zachtmoedigheid: oproepen haar "my precious!"
en "mijn vogel!"
en het verspreiden van haar gouden haren opzij over haar schouders met grote trots en zorg.
"En als u in bruin!"
zei ze, vegen wat Mr. vrachtwagen; "kon je haar vertellen wat je moest haar vertellen, zonder angst voor de dood?
